有冇香港大學站c1出口手足

地鐵站上返博扶林道個出口果4部𨋢都係有固定出入口，啲人喺一度門出𨋢，入𨋢既喺另一度門入，可以慳返唔少時間。但係次次都有班文盲喺入果度門出𨋢仲覺得自己好威咁，啲地鐵職員直程企喺𨋢口大大聲同佢地講:「麻煩留意出口位置」都可以撞開個職員喺入口出，仲要睥人。究竟hku幾時先開科教人搭𨋢點分出入口？

睇錯手足口